\chapter{录音操作}
{\bfseries 录音操作}部分为实际Recording工具进行录音的部分。界面部分介绍如下：
\begin{center} \includegraphics[width=300pt]{recording2.jpg} \end{center}
界面各控件按照上图序列介绍如下：
\begin{itemize}
    \item {\bfseries 点1}: {\bfseries 新建/删除项目}，点击{\bfseries 新建项目}，弹出如下弹窗，输入项目名称即可；
        \begin{center} \includegraphics[width=200pt]{recording1.jpg} \end{center}
    \item {\bfseries 点2}: {\bfseries 总进度}: 查看当前录音进度；
    \item {\bfseries 点3}: {\bfseries 预计时间}: 预估时间倒计时；
    \item {\bfseries 点4}: {\bfseries 录音开始}： 点击按钮，软件开始录音；
    \item {\bfseries 点5}: {\bfseries 项目名称}： 当前录音项目名称；
    \item {\bfseries 点6}: {\bfseries 录音项目}： 录音项目明细；
    \item {\bfseries 点7}: {\bfseries 功能控件}： 点击各功能按钮，弹出返回到系统设置中进行各项对应操作。
\end{itemize}

{\bfseries 录音流程}：
\begin{itemize}
    \item 新建项目名称；
    \item 选择场景向量组或者详细的场景向量；
    \item 点击{\bfseries 录音开始}按钮；
    \item 等待软件提示，当出现设定提示时进行对应操作即可。
\end{itemize}


